［急推］現場人士，馬上返回立法會

立法會先係目標！立法會先係目標！立法會先係目標！立法會先係目標！

Push

p

龍和咪龍和

推

戰略價值，一定係立法會啊

立法會 一條心 咪撚周圍走

push

即刻轉場去立法會

棄守龍和，趕回立法會準備

a

立法會

推呀

Pufh

這

pish

。

Push!

推但喺現場嘅好少得閒睇連登
希望睇到嘅現實中提身邊嘅人

推推

推！！！

快

Bump

push啊

推！

龍匯已堆馬 立即黎立會